有無人已經準備好星期日叫外賣

有諗過既好心你地唔好咁仆街啦，人地都係打份工咋，陣間放工入定d叮叮啦

Why 負評